出邊凍到手仔都震埋

好想有絲打呵返

我用手背度體溫佢話我太涷，叫我用額頭

冷手打個暖丁

點解唔凍死你算呢？

我依家一隻揸住個春袋，一隻手揸住個電話上LIHKG ，我手心滿滿著春袋的溫度
覺得好溫暖
自己幸福都係自己先俾到自己

好想有人暖手 好想有人攬下 好想有人一齊過聖誕

咁啱嘅 我都係啊 不如我地....🙈

我又唔係sheshe

人地男孩子嚟......

我鍾意man啲嘅男人

我好man

啱啱先講完男孩子...

長大了！

冰火

唔好玩啦巴打 咁聽日咪七老八十

你唔想就直接講啦
唔洗搵咁多藉口

我只係唔鍾意男仔..同口花花

我口草草

口乜都一樣

睇見都尷 你收返埋唔好害人啦

我仲以為自己好幽默

hi

屌你啊 又話停

我叫你停